白頭佬梁耀忠真係正宗廢老黎

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 我夠膽學三哥講 政府 就贏既機會係零

推

推到佢白髮都無撚埋

佢一向臥底，某委員會有主席做都推左

一路都覺得垃圾會係做場大戲交貨既地方

呢排有光環既楊大狀都試過話睇直播唔記得投票

哇屌? 我要雙真普選阿你老母